貧困率激增 雅典設淋浴巴士 免費服務露宿者

歐盟統計數字顯示，希臘自2009年底的債務危機開始以來，貧困率激增，近36％的人生活受財困。幾乎四分之一的希臘人失業，不少人流落街頭。在首都雅典廣場，上月就出現一輛改裝巴士，專為露宿者而設，提供淋浴間。

計劃在11月下旬開始，將會於市內約12個地點停放。是次計劃由希臘慈善機構私人資助。露宿者可免費享受熱水浴，義工亦會發放乾淨內衣和浴室用品。負責人表示，由於「浴室巴士」需要電力、用水和污水排放口，選址有困難，但認為還有更多地方需要這種設施。其中一名露宿者用畢表示感謝，稱：「這好很多了！謝謝。我感謝他們這樣做。」

巴士停放在首都雅典廣場。（互聯網圖片）

巴士車身漆上水滴圖案。（互聯網圖片）

露宿者可以取得乾淨內衣和浴室用品。（互聯網圖片）

叫雞野戰完又可以沖涼
平靚正

個邊女女幾錢q?
中出+幾多

有無連登仔去贈興